黨徽護體？

真係唔明呢d人乜野思想⋯⋯⋯
無神論黨徽點樣護體？

睇錯以為北韓

有黨徽洗撚買口罩咩 睇唔起黨？